連登系米默許bot監控每一個新開既post

一detect到就 向我灌輸自己既 價值觀 同 行動綱領

我系米只能 拒絕參與當日行動
但無法 拒收相關信息❓

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

唔上連登咪拒收到囉

唔鍾意米離開香港（連登版）

個個po都係呢條友，仲要叫人唱無盡

系米

梁天琦：我地反對嘅係教條主義，而唔係和平集會或者公民抗命本身嘅能力

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁人哋做文宣
你覺得唔啱睇咪唔睇囉
你可以block咗佢架喎